湯家驊:袁國勇一世英名一朝喪

港大微生物學系講座教授袁國勇與同系名譽助理教授龍振邦在報章撰文，指新型冠狀病毒之源是來自中國人濫捕濫食野味的陋習劣根，至於網傳病毒源自美國說法則毫無實證，二人其後撤回文章並致歉。

行會成員、資深大律師湯家驊今日在Facebook發文，指一向頗敬重袁國勇，奈何一世英名一朝喪。

湯家驊表示，武漢以至整個中國已以生命付出了極為沈重的代價，質疑文章在傷口上撒鹽，反問科學家是否不懂普通人情，沒有惻隱之心。

對於袁國勇指以「武漢肺炎」來稱呼病毒並無不妥。湯家驊指袁國勇一直強調他是一個科學家，卻加入中美政治爭拗，為一些極具挑釁性、容易引起仇恨和歧視的「通俗」語言塗脂抹粉、試圖合理化。

湯家驊認為袁國勇今次覆水難收，文章可以撤回，但很難令人相信思維也會被撤回。

講一世英名一朝喪 全港有邊個及得上衰十一哥呀

與未成年少年發生性行為

淚

11

Java Tom Snow Factory Guy 衰11

十一哥你講呢句真係回力鏢都唔駛掉就即中

出自十一哥把口

灑

仲要topic兩個一 11

會喪得過十一哥你？

十一哥講到自己好似親身體會過咩叫一世英名一朝喪

雪

佢冇體會過的話有咩資格批評？

我只係見到一一

11哥d美國資產點處理

夠唔夠十一哥喪

其實有此遺臭萬年仆街仆出嚟認証
袁國勇以後可以名留青史

十一哥

衰11 先係

係喪呢方面 11哥真係權威

由你把口講出嚟完全無說服力

玩幼幼，衰十一

講佢自己咋

李文亮2.0

袁國勇：淚灑雪廠街 英名一朝喪

廠

最冇資格話人"一世英名一朝喪", 就係JAVA個冚家橙啦
老雞恥笑雛妓為錢破處!? W-T-F? 望吓你自己個閪先吖, 鬆哂啦!

11哥

雪廠街之淚

街

你？
一世英明一Q喪
btw你冇英明過

咁佢都無英名過點喪

人地有返少少人性 少少骨氣 就批鬥人
雖然兩個都仆街

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

首詩意思係咩?

衰十一之後投共有咩資格話人

同十一哥差好遠

11
11
11

淚灑雪廠街
做咩呀？共鳴呀

你真係好意思話人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

即係咁
以前你未收編果時日日反共到而家奶共都得
點解袁國勇撤回又覆水難收？
如果佢篇文章都覆水難收
咁你之前日日反共又點計？

呢條友真心好似假膠

連登仔：十一哥一世英名一朝喪

過來人最有資格講啦

有一個大漢叫十一哥！

閃

涙灑雪廠街

卡

藏

讓我為你就唱支歌啦~ 有一個大漢叫十一哥~

正解

你岩

係咪重人情就可以無視事實？

太監笑人陽萎

十一哥好波

湯家驊表示，武漢以至整個中國已以生命付出了極為沈重的代價，質疑文章在傷口上撒鹽，反問科學家是否不懂普通人情，沒有惻隱之心。

佢都on 99 , 講科學當然講事實！ 講人情，不如拜神！

直情係古惑的槍，一開即中

我第一時間都係咁諗

十一哥原來仲喺度
之前好擔心佢又衰十一所以潛咗水

雪廠街11哥

湯家驊臭名遠播

十一哥 開口前照下鏡先

佢講嘢都無說服力 癈人9噏

中國人真係丁蟹

唔通你講事實道理，同你講感情

「重點唔係我有冇殺人！」

少年

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

雪廠街

中

衰十一斷正，
淚灑雪廠街，
閃卡藏西環，
一生為共奴。

11哥講緊自己？

快d問下佢雪廠街有無難忘既回憶先

而家係唔係唔滿意刁帝既四大專家？

西

講真話係一種罪

照鏡啦十一哥你憑乜？

自己衰11就收檔啦呀伯

心裏面滴緊淚

舔共就真係一世英名無晒隨時命仔都冇埋。

淚灑雪廠街

律師衰11，佢收皮啦

幾廿歲人真係收皮啦
衝出嚟柒夠未 唔化

你半世英明十一喪呀
傻閪

衰十一

科學要講惻隱之心，唔通可以令 1+1=3 ？

有此遺臭萬年仆街仆出嚟認証,
袁教授你冇做錯到👍

如果拍戲佢就係鹿鼎記既多隆

環

關你春事咩

一睇標題已經想講

btw有冇純情會員唔知十一哥點解？

佢係有親身體會

我淨係知有人玩幼幼俾人捉黃腳雞

屌你老母十一哥，有條仆街玩火燒燃著自己單位，搞撚到成條村燒撚埋呀！成村人屌個火頭仆街佬，你話人鼓吹仇恨？源頭喺邊度有爭議性，當全世界人on 9 㗎？

你先係

1世英名1朝喪

佢本身勁架

講事實就不懂人情？未講粗口屌9你班中國人已經好撚客氣。到而家都仲係咁，有道理但唔岩聽就um住隻耳，再爆多次都係抵死，最慘害埋其他人

武漢新冠狀病毒乃中國人劣質文化之產物，濫捕濫食野生動物、不人道對待動物、不尊重生命，為滿足各種欲望而繼續食野味，中國人陋習劣根才是病毒之源。如此態度，十多年後，沙士3.0定必出現。

講幾多次都得

邊個比得上你呀，十一

湯渣佢衰十一咪一朝英明囉

03年個陣企到好前 反23條立法

所以講共產黨不是既就代表佢能力有問題

係？好過11哥從來冇英明過

零舍有牙力

呢條友, 那來的自信？🤭

湯渣你自己又有幾高尚呀
睇過

袁國勇:十一哥一世英名一朝喪

佢係咪隱晦咁話緊自己咋，呢句我諗近代史嚟講都無乜邊個可以嬴到十一哥

笑死而加先知佢叫十一哥

湯渣衰十一一年道行一朝喪